# Exercice commande d'un produit par un utilisateur

Implémenter les classes d'objets permettant de reproduire le comportament suivant :

Un 'utilisateur' peut commander un 'produit', ce qui génère un 'bon de commande'.

L'utilisateur possède des coordonnées ('nom', 'prénom', 'adresse'), il possède également un 'montant de réduction' en pourcentage.

Le produit possède un 'nom', un 'numéro de produit' ainsi qu'un 'prix' à l'unité.

Le bon de commande contiendra un 'numéro de commande', un utilisateur, un 'produit' acheté, une 'quantité' ainsi qu'un 'total' du prix. Egalement, le 'total avec réduction utilisateur appliqué'.

A partir du bon de commande on pourra donc afficher le récapitulatif de la commande au format suivant :

```
Commande n°x :

Produit : prix produit
xQuantité: total
reduction appliquée: total réduit

Acheteur:
nom - prénom
adresse
```